究竟全盛時期既連登post可以有幾多個胡力威

你地做乜扮我

胡力威係唱歌果個？

胡力威個削骨個果？

Wucfu

你班撚屌成日扮我 落地獄啦

？

點樣可以俾啲掙扎？

奶師兄袋底咪有掙扎囉

嘩。你睇下，啲po多到。比多啲掙扎出多幾個

胡c fu 都係想大家健身健心啫
點解要咁樣對佢

好慘 成日比人玩鳩
利申:有份玩鳩